[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"? 2

新post又要尷一次

成個post既精髓要凸顯出黎

快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我快點駁我

原post
[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

唔講咁多 即刻留名

如果老豆老母聽到個仔咁駁咀 真係鬧都廢事

求駁咀

我諗左d 但係柒到自己都唔敢講出黎

又黎

我就話

咩叫心靜自然涼 賓周自然長

一野駁落去

哩個post要keep住負皮

呢d小學雞野，可能整fb page有小學雞欣賞

又bin c

呀～
我比樓主激死啦

究竟係個點樣既情景

老豆老母：「呀仔，條條大路通羅馬！」

樓主：「條條大路通陰間！」

老豆老母：「呀！！我比你激死啦！！」

樓主：「身痕呀嘛，唔講咁多，即刻駁嘴！」

我都負皮左

想像下都起晒雞皮

仲要佢好得戚覺得自己好醒個個樣同語氣先起雞皮

好想睇埋樓主其他極俱創意既圖

唔講咁多，即刻駁嘴

繼續駁嘴

好老尷
頂唔順

我竟然睇晒
打晒冷震

屌你老母我睇都覺得尷尬
樓豬條on9又整埋圖又盛懶鳩叻咁

睇幾多次都覺得好尷尬

屌你咪成日樓主乜樓主柒啦
明明第一個post都唔係我開

你想搏咀

柒到 咁都開2

我想睇樓主未post d貨

身痕呀

一定儲左好多
家陣冇機會睇喇，你地開心啦

唔講

啲留言好好笑

唔撚係你開 就咪撚開2啦

依的post點搵事主開2

死仔搏咀！

情景2

老豆老母：「呀仔，行行出狀元！」

樓主冷笑，「我就話！狀元就得一個，幾時先輪到你？」

老豆老母揼心口，「哇！！你駁嘴？？比你激死啦！！！衰仔！」

樓主：「唔講咁多，即刻駁嘴！」

喂屌你仲開2
柒到唔敢睇啦已經
放過我啦好冇

點解即刻駁嘴要最後先講

屌，我夠想原本個樓主開啦，on9

成個dialogue都好尷尬

留個靚名...丫唔係！
係駁個靚咀先！！！！

我

有得同關家姐比

就係要講埋出黎果下老尷

新post點可以冇我
即刻駁咀

咁耐以黎有無人開post俾人屌足咁多頁
一個人撐下都無

呢個post有一個正評

屌 咁既post都有2

駁屌咀

唔講咁多 即刻博咀
你話咁既POST都開到2
我就話 人生得意須盡歡

原來咁易就上到位

冇新圖？

有無人想搏咀

oh 唔好意思 差點侵犯了版權

柒到咁你估易

激死我 搏唔到咀

駁唔到已成過去

漏左

睇仙人駁咀好過

條條大路通羅馬
仙人：嗯

行行出狀元
仙人：嗯

一日之計在於晨
仙人：嗯

船到橋頭自然直
仙人話：嗯

嗯嗯嗯...嗯你老母
仙人話：哦

屌打完自己都打冷震

即刻駁咀

即刻即刻即刻即刻

樓上咁多位柒既功力都未及原post樓主一半

老豆老母：阿仔 dse考成點呀

仔：。。。

老豆老母：唔緊要啦 讀D野之後出黎做野啦 行行出狀元嘛

仔：我就話 狀元就得一個 幾時先輪到我

老豆老母：你駁咀

仔：唔駁就身痕呀 唔講咁多 即刻駁咀

老豆老母：阿仔 dse考成點呀

仔：唔講咁多，即刻駁咀

老豆老母：「喂..呀仔！我想⋯⋯」

樓主：「唔講咁多，即刻駁嘴！」

老豆老母：「come on！咁大口氣想激死屋企人？好呀！我地battle！開始！條條大路通羅馬！」

樓主：「哈！條條大路通陰間！」

老豆老母：「衰，衰仔！！想激死我？ 行行出狀元！」

樓主：「我就話，狀元就得一個，幾時先輪到你！？」

老豆老母噴血，「衰⋯⋯⋯⋯激死⋯⋯激死我，你駁嘴既功力真係好厲害！」

樓主：「哈，我只不過係唔駁就身痕姐！」

真係痴撚線 拍得住關心研

起哂雞皮

咁撚易就你上啦

Lm等睇潮文版英文版文言版

笑撚到我gap gap聲

笑撚死

新加坡版

Laobeh Laobu: Ah boy, all roads lead to Rome!

Limpeh: All roads lead to to hell!

Laobeh Laobu: Ahhhhh!! Angry die me lah!!

Limpeh: Backside itchy sia.. Dun talk too much, talk back to me now!

打冷震

新加坡版

Laopeh Laobu: Ah boy, all roads lead to Rome!

Limpeh: All roads lead to to hell!

Laopeh Laobu: Ahhhhh!! Angry die me lah!!

Limpeh: Backside itchy sia.. Dun talk too much, talk back to me now!

有無諗過之後啲肥婆文加入駁嘴環節

小弟自幼好駁，不與則身癢也。今借蓮燈以言，氣塞父母。亦迎眾蓮燈子并力而駁。不曰多，即駁乎!

利申9作

唔講咁多 即刻搏咀

其實你幽默感爆登on9當有趣都算
點解仲要整兩張咁柒既圖啊
呢個至係你比人笑足兩個post都未停既原因啊

唔好推喇

原post樓主痕死咗

屌你成個畫面出晒你

等緊搏咀大師上水

睇多幾次，啲語氣好似當自己做緊電視節目咁

今日同個fd駁嘴，佢一嘢掌埋黎

我就話 我要駁嘴

勇士 竟然敢睇多幾次

有無人配音 錄上黎??

條條大路通羅馬?
我就話
人人大個入港大

唔準再笑

嘗試模仿下前樓主

你要加啲字，個氣勢輸哂啦

死開啦
得樓主先有資格搏人咀

完全無個種「明明係柒碌，但覺得自己好醒。」嘅味道

唔講咁多 即刻博咀

你班仆街
幫樓主開2, 入到黎已經好撚老尷都算啦
龜頭小嘴巴仲要係咁整合做情景
笑撚死我啦

不如推爆佢另外2個post

你就死開 明明係樓主叫大家加入既
唔講咁多

咁認真搵圖已經輸晒

笑到

笑到笑唔出聲

張圖係柒，但係相比佢句嘢簡直微不足道

即刻博咀, yo

搏咀大師揾圖有落credit架

[認真幾秒]其實條條大路通陰間都有D意思
人終需一死你行邊最後都係會釘蓋

但比佢包裝到咁

個emoji先攞命👻

唔講咁多

預左有post2

等左好耐

唔知樓主依加點

講真，唔係華康圓體已經輸一半

啲圖太靚

駁唔到

屌 開到2

唔講咁多！

你份人心地真係好

柒，原來係有資質架

呢位巴打似樣
但果份真心覺得自己好型既feel冇人學得黎

柒真係冇限度

見佢咁慘
幫佢完成心願啦

我屌

做乜撚野

媽啊！

哇屌

究極融合

媽啊好柒啊.jpg

笑到仆街

大佬級

唔講咁多
即刻即刻即刻駁吶

推

屌你，點撚頂呀

到底佢而家係咩心情
兩張圖就紅左

起晒雞皮

仲有個隻懶係醒想帶出d道理個feel

開撚埋post2

手都震緊

唔推咁多!! 即刻上水!!

唔好再推啦

唔講咁多 即刻再推

痕到訓唔著

即刻搏咀

搏咀大師幾時上水

阿輝~~

硬係feel到到種覺得自己好型既感覺

真係好sed

佢屋企人俾佢激死左，搞緊身後事

起碼有種柒味

開2

仲唔出黎駁嘴
想我嬲

激死我啦

留名

早晨，你今日搏左咀未呀

駁咀定博咀？

一起身就要即刻搏咀

約30名民主黨成員，包括身兼立法會議員的前主席何俊仁、現任主席劉慧卿及成員黃碧雲等，晚上在營地內模擬被警方抬走、攻擊，或遭示威者以言語挑釁，簡錫堦建議，參與佔中的市民要「罵不還口，打不還手」，對施暴者只以嚴厲眼神盯緊對方，令對方「驚咗」、質疑自己施暴的合法性及爭取輿論的同情。簡錫堦並會分享外國非暴力抗爭的經驗。

已宣誓參與和平佔中爭真普選的民主黨，昨參與由香港華人民主書院舉辦的非暴力抗爭訓練營，聽取台灣民進黨前主席簡錫堦分享紅衫軍抗爭的經驗並演練，準備佔中。

民主黨主席劉慧卿連同何俊仁、黃碧雲及約50名民主黨成員，昨參與為期一日兩夜的訓練營，先聽取曾在台灣參與反憲法100條及紅衫軍抗爭的簡錫堦的經驗之談，再親身參與如何面對警察的武力鎮壓。參與者先分成兩組各扮演警察及抗爭人士，而抗爭人士再分為對警方的暴力作出反抗及完全不作反抗兩類，讓扮演警察的人感受到透過不反抗帶來的道德感召力量。

此外，民主黨成員亦演練一旦和平佔中進行期間，如何處理反佔中人士的挑釁，例如要盡快分隔開佔中人士和挑釁者，並透過高叫口號來「統一意志」，讓參與佔中的人盡快平復情緒。

係搏

仲唔搏咀，想我嬲？

好撚仆街

動作同對白好夾

唔好比佢完呀 樓主仲未激死我嫁

但佢老豆老母激死左lu
可以人地搞緊白事唔得閒呢
體諒下

真係好難形容果種感覺

大家快D諗D野出黎引樓主出黎搏咀,

有D咩樓主一見到就忍唔住要搏咀架?

樓主

要扔西瓜啦

孤高的樓主無人明白

其實佢都未解釋點解係陰間，點解唔出嚟解吓畫呢

唔講咁多 即刻博咀

條屍鞭到變肉醬

仲有段自介

相得益樟

篇幅唔長但柒到極點
真係唔容易

仆你個街融合阿輝張gif笑撚到肚痛

屌你老母連尼住放d咩人入黎?

屌 笑撚到停唔到 最尷尬既二件事

最仆街係側邊D人都打曬冷震但都要拍手鼓勵返

屌睇gif都聽到我係呀輝

搏嘴王

做開CD rom，但都係決定留言同原post 樓主講聲多謝，笑得好開心呀

本身俾負皮
但諗諗下樓主俾咗咁多歡樂我地
唔講咁多，即刻正皮！

搏咀

咩叫"條條大路通羅馬"?

72604，快啲出來搏咀

身癢

條條大路通陰間
間係咪姐係行咩路人最後都會死

樓主呢

屌你username都改埋

學樓上話法, 我地好似太好心

歡迎駁咀

有無諗過重點係keyword係 我就話

做乜9

其實擺黎明金句有冇得諗

總係覺得差咁d柒味
果陣味得樓主先整到

大家太搞gag feel
樓主個種係真心覺得自己好醒好型

同埋emoji係好重要既元素
夾硬都要死塞一兩粒去先調到果種柒出來

有少少味道

幾好 再懶醒啲就perfect池

唔夠柒

退一步海闊天空？

我就話

退一步 會跌落山窿

試下配圖

成功柒到打冷震
原post樓主成功研發一條令人打冷震既formula

入黎撚下

早晨，你今日搏左咀未呀？

我出題先！

邊個話「生死有命，富貴由天」？

立即駁我咀！

我諗起個節奏似以前歡樂今宵其中一個環節

我就話

富貴既人先咁講，窮撚又會有幾好命？

我就話
條條大路通陰間👻

試下唔好押韻
會再柒D

呢個 post唔適合返緊工睇
笑到面容扭曲

好尷尬

呢個似

我又出題

“種善因得善果？“

下圖個emoji先係精髓

大家開始捉到個神髓

書中自有黃金屋

我就話
“一個天災, 種乜都無用“

好痕啊
樓主快D出來啦

一入個post 打左個冷震 起左雞皮

I'm the king of the world?
我就話Why be a King when you can be a god

向搏咀界KOL 致敬

咩叫好馬不吃回頭草?
我就話
好草不怕回頭吃.....打完都寒一寒

屌

lm

前樓主應該會搏：我就話，人善被人欺，自吃苦果

💀加個emoji

我又要出題

一枝竹仔易折彎?

唔講咁多, 即刻搏咀

字體fail

新細明體都唔夠柒呀?

thx

要加個🐎

用華康新特圓體
字體都係fail

仲未有人搏咀架

我就話

夠大力兩枝竹仔咪一樣折斷

我就話，一支搭棚竹點都折唔彎 🚫

無咁hea
要係D似係有諗過
重寫

都無果種教精你同袋錢落你袋既feel

其實要諗到點寫都幾難
要幾個元素
搏咀feel
懶醒
柒
個平衡要拿得好好
所以前樓主係你先做到
快D出來啦

重試：我就話，折斷就得，點樣折彎？

好想睇原著呀

咁睇其實佢都醒 冇人模仿到

試出題
職業無分貴賤

請博嘴

我就話
人工有分高低

咁點解我份工會辛苦過人地?

唔能膠

屌！打錯字

尷尬post

呢個幾似樣

唔講咁多 即刻博咀

樓主唔出黎真係唔好玩

但我覺得呢個駁得幾合理
冇前樓主個種九唔搭八既感覺

媽打：病向淺中醫呀
我：而家梗係睇西醫啦，真係人蠢冇藥醫
媽打：不孝子駁嘴！激到我牛電啦
我：而家唔係事必要你講，但係你所講嘅野我都會即刻駁嘴

職業無分貴賤
我就話 大家一樣咁賤

呢個似
有懶醒feel

留名等開3

你唔駁多啲嘴點開3？
come on 難得有呢個平台
發表下啦

想同前樓主講柒到咁都係一種天份黎
幾時出黎同大家玩下

驚激死屋企人

前樓主見大家咁踴躍搏咀，會唔會改名混入黎一齊玩

踴躍得滯嚇親人啦

改名起底都會發現到架

樓主幾時出黎駁嘴

有人話 「鳩毛生上肚 屌閪屌到老」

我就話...

「鳩毛生上肚 生到落陰間」！

唔講咁多 即刻搏咀

即刻搏嘴

深夜駁嘴

唔夠懶醒

同感
要抱住教精你嘅心態
呢個唔得，而且

老母: 一日一蘋果醫生遠離我
原樓主: 我食橙唔得嘅？
老母: 唔得喎

咁樣激唔死人
仲會被反擊搏咀
唔似「條條大路通陰間」咁屈機

我就話蘋果一日食幾多都得

我就話 剩係食蘋果 實餓到營養不良！

我就話 死神會找上你

咁多位巴打開始捉到條路
啲駁嘴唔可以咁正路同押韻
同埋我覺得唔似既原因係 大家太用心搵圖

樓主天生柒嘅天份同資質，後天點努力都模仿唔到

中肯

我出招

小心駛得萬年船？

我就話

意外日日有，你小心得幾多？

我出招
有人話
船到橋頭自然直
我就話
船到橋尾變反轉

唔講咁多 即刻搏咀
有人話
不入虎穴 焉得虎子
我就話
中出多次 包你 連生貴子

即刻搏咀

Binc

又撚狗

上黎睇樓主蒲頭未已經成為我每朝要做嘅事

有懶醒但無柒味

我就話 靜左點扯得起呀

我就話 有錢咩都得

似

出招

機會係留比有準備既人

我就話

擬題一：機會係留比有機會既人
擬題二：有準備既人又有幾多機會？

即刻博嘴！

有d似

唔講咁多 即刻搏咀
有人話
意外就係意料之外
我就話
意粉好食就係意外

來8下前樓主有無偷偷上線先

我覺得你柒過佢

即刻駁嘴

唔講咁多, 即刻搏咀

唔講咁多 即刻搏咀

有人話 ！！
不問自取 是為賊也啊！
我就話！！
我有問架 你冇應姐！

唉 好撚掛住樓主

我就話，竹仔就得一枝，幾時先輪到你折

我講得衰
條友都深潛左 仲開個2黎做乜
開多個低級趣味既post

唔講咁多 即刻搏咀!!

等你光榮回歸啊~前樓主

笑到收唔到

一聽到唔講咁多就已經打冷震

你班友見星期五就偷懶唔搏咀

一嘢搏落去！

人地話窮人生仔正仆街
------我就話------
有錢人唔多 唔通個個都唔生🤑💰

人地話
有冇拍拖

我就話
個個都拍拖，唔通個個都想拍拖咩

人地話 人人為我 我為人人
我就話 我都係人 所以係人人為人

呢個都似

硬係覺得唔夠樓主嗰啲咁尷尬

試下搏咀先

人怕出名豬怕肥？

我就話

出名嘅人最怕肥

明眼人巴打

咩叫 多個人多雙筷？
我就話
多左個人 咁我咪要洗多隻筷子？

我就話 唔使攞碗裝咖？

我就話 多個人多把口

樓主幾時出新搏咀句好想睇

成功非僥倖？
我就話 成功需父幹

有人話 仆你個臭街
我就話 條街唔臭 仆你個香街
唔講咁多 即刻搏咀

柒味濃郁

屌你老味 好撚有feel
笑撚左

明眼人

明眼人巴打啲懶醒味好濃
拍得住樓主

咩叫 讀萬卷書不如行萬里路
我就話
有個有錢老豆最實際

好多都太搞笑，唔夠柒

唔講咁多，即刻駁咀！

邊個話，書中自有黃金屋？

我就話，讀得書多會露宿！

睇到打曬冷靜 救命

咩叫人生得意須盡歡？
我就話：打劫銀行葉繼歡

開始暴走了😂😂😂😂😂

大家都終於有個平台可以講D唔敢睇既說話

有人話 不入虎穴 焉得虎子
我就話 點解無啦啦要隻老虎bb🐯👶🏻

呢個都唔錯

我就話 養隻貓咪得

屌你 呢個太好笑完全無柒味
DQ

搏咀？我就話 屌你個臭咀

笑死
唔講咁多 即刻搏咀
有人話 不到長城非好漢
我就話！ 長城一啲都唔好看！

我就話：邊撚個話我想做好漢

呢個得！

死喇老豆老母俾你激死喇

有人話 仆你個街
我就話 我有條街就好喇

改撚哂名

暴走

呢個好好

究竟大家幾時玩完

咩叫細時唔讀書，大時做運輸。
我就話做運輸好過做IT。

明眼人巴打可以做搏咀接班人

話唔定可能係前樓主本人黎呢

唔講咁多 即刻駁嘴

其實前樓主嘅原意好好，將笑話set 一個最低嘅標準，等一眾連仔一次過講哂以前啲唔知好唔好笑嘅笑話，激死咁多爹哋媽咪。

唔講咁多，即刻博咀

親眼見證 搏咀暴走
你班友真係好撚癲

明眼人巴打暴走

有人話
空穴來風必定有因
我就話
塞鬼住個窿就唔洗煩

搏

手 唔好掂到佢地 一掂到就要

好想博嘴呀！！

咩叫 留得青山在那怕冇柴燒 ？

我就話 青山醫院點會有柴呀

我就話 我用煤氣爐邊度駛燒柴

用煤氣爐啦on9

家家有本難念的經？

我就話 家裏個個都發神經

我鍾意呢個

天氣咁熱好心你地搏下咀降溫啦

明巴

有人話9up唔使譜

我就話 五線譜？數字譜？ 9up原來真係唔使譜

咩叫星星之火 可以燎原？
我就話
咁細火，一踩就熄啦

尷尬

好撚顛 點解會有個咁既post

"人逄喜事精神爽"
樓主駁一次黎睇得唔得

我就話
有喜事先得架👻

Bin

原來原post個個backup佬黎

下？

你睇真D
係屌backup佬

有無機會開到3

睇你有無努力搏咀

個個都搏咀 唔通個個都搏咀咩?

咁都唔夠尷尬

有人話山大斬埋有剩柴
我就話點解唔用石油氣

有人話上得山多終遇虎
我就話 港豬就見得多🤦‍♂️

走啦

有人話 三歲定八十
我就話 圖片定老母
即刻駁咀

推post推到原樓主出黎

唔係喎
幾好呀

樓主冇搏咁耐咀 個身咪好痕?

搏撚死你

仲要整埋圖 認真到咁 點知原來俾人撚狗咁撚

仲要個acc唔可以再用

push

如果你知道我係邊個....

咁癲棄a/c?

大力推

一禁起底乜都知啦

小弟由細到大都成日諗野，
所以諗既野會比我啲朋友，其他人更深層次
今日藉住呢個post，想大家諗野唔好只諗表面，
要諗深四層，哈哈，學大家話，
唔講咁多
即刻搏咀

有人話：窮人唔好生仔
我就話：窮人唔生仔邊個幫我倒垃圾？唔通富人咩🤔

柒撚過樓主
Feel到種真心
屌你老母On9仔

唔講咁多, 即刻搏咀!

咁耐都冇新搏咀post

唔

唔駁就會身痕?

我就話
柒撚咗真係頭痕

你話 明天會更好？
我就話 今日已經差 聽日邊個知

唔講咁多, 即刻搏咀!
你話希望在明天
我就話他朝君體也相同

你話 明天會更好?

我就話 而家唔知點算好

唔講咁多, 即刻搏咀!

自己都覺得好尷尬

當你覺得尷尬既時候 你經已成功晉升搏咀級專家

你話 天要下雨娘要嫁人
我就話 晴天陰天雨天 我在何地 代表我天氣👻

難忘你 家中的口角仍是沒韻味
我口痕 其實父親的嘴駁發嬲起
毋忘你 陰間過别來無恙如遊戲
駁咀人 明白路中央總有狀元

原樓主其實你已經成功上左位, 做左搏咀界KOL
唔好咁浪費潛左去啦

唔講咁多, 即刻搏咀!

父母恩情似海深?
我就話...

做乜柒

呢個post睇到人起晒雞皮

有無高手改做 唔講咁多, 即刻搏咀

最近無咁多人記得

好掛住樓豬

擔屎唔偷食？
我就話
屎緊係唔偷食

即刻駁咀

Bok

搏咀!!

唔請咁多即刻搏咀

咀

Bouk

咩叫即刻搏咀？
我就話陣間先搏

笑唔出

source: 立場新聞

呢幅有d搏咀feel

仲未鞭完屍

唔講
即刻

駁

關家姐柒啲定樓豬講完堆嘢柒啲
睇完真係打冷震

又推

輕輕一推

唔...咀

樓主還在嗎

唔講咁多 即刻binc

駁啦

繼續搏咀

博

仲玩緊

唔咀

pish

.

講

嘴

冇人搏咀？

binc

仲推

見到標題都聞到陣柒味

Bc

樓豬呢？

瞓前一bin

有得玩你真係唔玩？
btw搏咀

咩叫binc, 我就話搏咀

binc再駁咀 唔講咁多

上水啦喂

有人話 蘇州過後冇艇搭
我就話 唔搭船咪游水囉

唔講咁多 即刻駁嘴

駁呀 做咩仲唔駁

有人話 一支竹子易折彎🎋
我就話 你條牙簽實斷硬🖕
唔講咁多 即刻駁嘴

推呀推

Yo，Yo，Yo，Yo！
今日藍天又白雲
搏咀真係啱時辰
條條大路通陰間
我就話，
咁咪好 風涼水冷

唔講咁多即刻搏咀！

咀!

食得鹹魚抵得渴?

我就話

食得鹹魚抵得臭!

留得青山在,哪怕無柴燒

我就話

留得青山在,哪怕無傻佬!

屌~仲駁緊架

吾講甘多

條條大路通坑渠

痴撚線

條條大路通陰間

朝聖

有人話

yo check
今晚夜晚又嚟鞭屍
要識駁嘴真係唔易
樓主話條條大路通陰間
狀元得一都係要搵兩餐
駁嘴根本唔使時辰啱
唔講咁多即刻搏咀let's kick this rhyme

唔講咁多 即刻搏咀！

人生態度

搏撚完未

對你搏不完

做咩上返黎

駁咀 駁咀所有
陰間有狀元 駁咀
其實老豆都 漸感不憤
駁咀 駁咀的你
羅馬這個好友 已經 駁得足夠~

樓主冇浦過頭？

屌 唱撚左出黎

屌你老母仲推緊

已經bin到縮番入卵巢

唔講咁多 我就話 一於即刻駁嘴

同人搏緊咀？

好似痕死左

stop la

一齊唱！！！

跟住一齊玩駁咀駁咀！
跟住一齊show駁咀駁咀！
跟住一齊講駁咀駁咀！
駁咀！駁咀！駁咀！

你未睇過我啲post 一定聽過我個朵 未聽過我個朵 一定知道我駁咀

羅馬路 狀元路聚陰氣 ever go hell
激死呀爸 我搏咀連登曬 聽過未啫

Pish

搏到2046

搏咀專家

好想繼續搏咀

即

刻

殺

繼續駁咀！

同我駁咀！

條條大路

駁咀

駁嘴呀屌你潛水

Jack搏咀

准駁咀

好撚老尷

笑到抽搐

配埋呢個 icon真係一絕

唔講咁多 即刻搏咀

今期大家都推得慢咗

鬼咩，你又唔搏咀

有人話三人行必有我師
我就話

三人行厚顏無恥

真係好撚尷尬，好柒

是日搏咀！

咁

多

原來已經成兩三個月前

！

岩岩903毒檸王國拎左出來講

條

大

仲推緊

路

通

羅

馬

就

話[/quote]

話

有人話 去旅行 去到盡
我就話 世界咁多個國家 邊到你去得哂😮

唔講咁多 即刻搏咀！

呢個就好似皆大歡喜咁
永遠都唔會完

依個post真係好核突囉

近排新風氣學人講尷尬
呢d就真尷尬啦

bin

四兩撥千斤?
我就話
四兩八千蚊

你學唔到樓主㗎喇

駁咀

柒到唔敢睇

繼續搏 唔好比佢停

唔講咁多 即刻駁咀

中秋節快樂

人人都話天下何處無芳草
我就話

天下何處冇陰毛👻

教主仲未上水

有無聽過漫漫長路有包萬保路？

博咀永無完結

你今日搏咗未？

你話努力唔一定有回報
我就話
你連力都無報咩報

唔講咁多！即刻搏咀！

有人話 借錢梗要還 咪比錢中介
我就話
我唔還咪唔洗比錢中介囉
唔講咁多 即刻搏咀

承蒙大家厚愛

連登仔不嬲善忘 但即刻搏嘴真係罕有地柒足幾個月都仲未比人忘記

因為條友真係太戇尻

推到寫入歷史書

有人話你點知聽日會好天？
我就話
因為我睇咗天文台先！

似唔似？

屌 咪撚推

柒味唔夠

hi

據說南韓總統為了參加巫教教主起死回生的法術而不派人救援海難，令幾百人慘死。見到南韓的情況，就知道為何香港建國之前，要復興華夏。古老文化和信仰是不能壓抑或剷除的，否則它會以更為野蠻、更違背天理與人情的方式出現在我們的現代社會。

華夏文化復興是以天理人心、以誠明之道來復興祭禮、道義人情與神明崇拜。敬天法祖，崇德報功是華夏信仰的中心，是天人之教。敬天是敬拜上帝（蒼天、老天、天公、老天爺...），敬天的時候也一併祭地（社稷、土地公...），感謝土地恩賜；法祖是向創造文明禮教的祖先學習（禹湯文武、周公孔子...），也效法自己家族的祖宗先賢；崇德是崇拜為國人、為朝廷盡力或犧牲的先賢，如敬拜關公、岳飛等等，報功是為一方之民盡力的忠烈先賢或善人，如忠烈祠拜祭的先賢（例如新界祠堂忠烈祠敬拜的抵抗英軍而戰死的鄉勇），福建的天后娘娘，香港的周王二公、二伯公等。（按：周、王二公是奏請朝廷撤銷遷界令，使到新界人可以返回故地耕作的兩位巡撫大人；二伯公是在香港島醫治貧民的街頭草藥醫生，舊日稱為遊方郎中。）

敬天是普世的，全人類的。法祖是華夏的，天下的。崇德是國家的、朝廷的。報功是地方的、鄉土的。這種信仰方式，形成了華夏族群的天下、國家與地方自治。香港建國之後，因應國情，國家的先烈祠除了宋帝昺、周王二公等華夏先賢之外，也一併供奉金文泰、楊慕琦、麥理浩、尤德等西洋總督先賢。

still pushing

咀[/quote]

出黎駁嘴呀

即刻鞭屍

你地班友想推到幾時

一係就到有新壇 一係就到我個孫出世

唔夠得戚

其實再係咁推有機會有3

唔講貢多

即刻

34頁

佢開咗新ac復出

之前佢有個1Q題又係爛到想死
我已經懷疑過係佢

大師果然係唔同啲

點知係佢？

真係唔係我呀大佬

有人話樓主潛咗水
我就話夏天要游水

ok，網絡公審

屌你老母88日前

你叫我駁嘴？我就話嘴係一個個，駁唔捚嘅

有人話 搏一搏 單車都變摩托
我就話 駁一駁 你阿媽都變你老豆呀

咁多

唔好意思 駁咗你咀

唔緊要

老母：呀仔我做野整親手

我：你話做野整親手，我就話講野咬損口

老母：你再駁咀就真係咬損口

我：你唔睇醫生就有排抖

老母：呀！激死我

有人話：how are you
我就話： i am fine, thank you

樓主駁咀 駁樓主咀

幾時先1001 再開新post

Saul_Niguez 有無上水駁咀

加堆符號變左鴻福郎

江山易改

俾人篤爆果下笑到頂唔順

佢一開口個隻style無辦法認唔到

條條大路通羅馬

究竟原po幾時再上嚟搏咀

好想再睇新搏咀圖

B

唔知點解覺得好似鬼馬雙星

嘴係一個個 駁唔埋嘅

係咪可以準備開3

你話人生得意須盡歡?
我就話歡樂盡係我性器官

米奇老味

駁嘴呢兩個字真係好難頂

👻

成口一滴滴

姐係果個有葡國護照上lihkg打飛機果個玄學大師

差唔多又可以開新POST即刻博咀

[red]即[/red

[red]刻[/quote]

[/quote]
[red]博

[red]博[/quote]
咀

仲有

原po樓主D圖死左

好在有backup

你個名

就1001

𨳒鳩羊菜呢個人相當有嫌疑

原樓豬呢

駁盡無悔

就快1001

維港景色.jpg

唔講咁多
即刻推爆

多[/即

你做乜撚

就黎可以開3

老豆仲要係TVB嗰周聰個樣咁就fit哂

即刻......

今次真係鹿死誰手啦！

真係家門不幸囉

1001

999